admin, 請delete (共和黨參議員Rick Scott: 繼續撐「香港示威」)

第一個POST貼錯圖.

請delete

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係